[352主攻] AC米蘭 VS SPAL

Official XI vs SPAL:

Donnarumma
Zapata Bonucci Romagnoli
Abate Kessie Biglia Çalhanoğlu Rodriguez
Silva Kalinic

FORZA [black]MILAN[/black]

lm

個標題抽水抽到

好眼訓

頂住啊 開波啦

有冇link

對面又88又77好多大no

早晨

睇緊呢條

罰球王

如果唔介意大陸link

平安鐘已響

未夠一分鐘就開始需要平安鐘

右路冇默契

33秒平安鐘

好似西波味濃

碧基亞已經兩腳前傳

柏路仔... 原來已經咁耐

zapata 都幾大膽

狂影佢

RR同罰球王一左一右開波好正

西波到連acestream都無

ac華 屌你老母

Me真係好勁

AC華

水貨華

阿隊久違既傳中

施華又冇帶射門鞋

屌你阿巴迪又唔識傳中

我已經轉咗會去企鵝

意甲西到ACESTREAM都無得睇

小明d傳中簡直係災難

右翼出身

阿隊啲傳中

冇進步過

施華好處係前場吸睛，成日有波到

我又硬又快 好癲

但係卡叔喺隔離睇波

biglia 傳波真係好快

其實奴古d防反都做得好好 落腳準

防守

落腳好準

卡叔做乜鬼

隊草好fit喎

根本前面2個都係水貨

阿隊差啲

屌你阿隊射波仲準過水貨

AC 華塞唔返個波俾卡叔

呢個真

傳中好差，冇旋又慢

連爭位頂波都殺巴達勁啲

認同 得個快字 又冇乜腦咁

買左角大真係fatfat

對面成班人想非禮華dee

佢個定位已經改咗做後上勁射型

又想燈

佢啲傳中零預判 啲人衝左上去先到

點解七旋斬咁勁，就係因為內彎勁好頂，平飛對防守易好多

祖記嗰邊已經練緊CCC尼頂保方個位

假燒

今年退？

納比

下年應該

阿隊

俾完直線傑斯之後企咗喺原地，走下位宦好丫

迷卡了

正

米拉隔離嗰個邊個黎

卡連歷又執呢d雞

卡生好中意倒掛

咁樣搏到12碼

RR 勁撚到

好勤力

RR射

呢球r洛射得靚

卡叔呢下好醒

RR

垃圾卡叔

卡生又立功

剛剛第一腳RR射得好靚

繼續燈利申

唔好比佢停

佢同波叔功用一樣

卡連歷又搏到

屌下施華先

百屌卡叔垃圾華

好耐冇見波叔 爽呀

燈 下半場見

遲早都要用佢黎輪換架啦，唔駛心急

卡連歷少掂波但有實質數據，呢球12碼冇得賴佢有功勞

自從輸比拉素之後 蒙帥唔敢再用尻陣

屌你施華又慢又廢

係唔敢再用尻人

[url]acestream://b78ebf382d793b0fe34502056663f73802abb740[/url]
我睇緊依條, 好順

佢法國全隊人最廢個位就係佢

假燒今日好似膠膠地

比FM照肺

查漢今場冇乜空間

啲動作跟唔上

拉素 : 拿玻里
1 : 0

姓蒙既都係廢 前有蒙達利

拿子出力ok?

拉素走左d主力仲勁咁既

老師做乜9

仆街了，前列好平均

素唔係咁易食

準備好比對面入4球未

老師可能先係真正嘅水貨

羅馬仔

未到嘅
不過冇話屈機姐

有少少同感。。。。。

佢平時夾開啲人太勁，依家崗位同壓力都唔同咗，唔知係咪因為咁，所以表現仲係唔太穩陣

碧基亞呢腳120度快傳靚呀

水貨華妹夠未

唔好傷呀

施華一腳靚射

呢球ok啵

佢嗰下好易傷

禁區頂太密
反而suso嘅k角位有空間

睇到都覺得痛

佢年紀都唔細 要小心d

Honda 巴反水貨不遺餘力 支持

但佢呢d快傳轉守為攻同面對壓迫好強

下場要輪換啦 踢死班友咩

是其是

阿隊換SUSO有冇得諗

嚇撚死

屌，垃圾華，睇定都射到咁

Suso防反嘛嘛

宣布得AC華係新笑匠未？

比自己友笑

垃圾華

守

省球迷

假燒今日仲廢過蒙隊

兩個前鋒是但一個換SUSO啦

假燒做咩撚呀今日

禁區頂人太多，施華仲帶波去

查古真係差緊啲

查漢俾尼安上身 啲動作怪撚到

我覺得ok啵 起碼防守ok

飛機佬諗住派罰球王同水貨華支援卡叔，點知佢兩個係後面娛賓

佢同傑斯用緊同一條LAN線

幾球控甩哂

冇人逼佢都甩

施華又妹下妹下

海鮮查

實係琴晚2個玩太耐
今日冇態

啱啱果應該右腳射左佢 佢又奇奇怪怪想傳

即刻整球靚剷

奴古同奧斯爾真係太似

女軍醫

對面女軍醫

奧燒勁d 不過冇遠射

對面隊醫真係貝多芬

biglia

Conti黎左？

德國隊堆中場好勁，意識同走位都唔錯

腳腳都好穩

金毛大隻西

Conti

干迪係度咬手指

認真 睇下對面幾時冇力 搶得咁勁

唔知係咪偷走出黎睇波，著到咁

半場休息女軍醫會幫手回血

燒下體力先

我本身以為係爆佢。著到咁

佢好忙啦，單臂利傷咗，佢又要繼續做主力

假燒落腳準撚到 不如轉打防中啦

剷波多過比波

其實我覺得conti幾型

華dee 今晚實冇波入
訓先

挨後同大脷做輪換

查漢一陣拉返後啲好過 禁區邊塞晒車

今場未到西波，但打得唔算好

半場係咁影女球迷

無睇到對面打拉素嗰場，唔知佢地係唔係靠全場緊迫迫到拉素和波既呢

另外好似見到納比黎左
唔知係咪警告緊懵撚

然後中場有空缺……

的確禁區頂空間壓縮得好，傳中球就用球員高度做優勢防守

咁中前場既話，應該都係SUSO或者屌仔頂上既，我估

出suso應該ok

btw，原來對面上半場0射

露股唔係速度型，其實真係可以嘗試下墮後派牌，不過佢防守又唔係真係咁好，會搞到後面補位補到甩褲

fifa ut抽中告仔

Suso打k角位強，針對來打先好破陣

4 pack 一張閃金都冇

抽中巴卡約高

文迪蘇傑1: 0

RR mom

原來Salamon喺對面

始終最勁係祖

rr啲傳中準到

邦隊護空門，加分

平安鐘

假假地近年都入過兩次歐聯決賽，幾多隊想連續兩年入8強都做唔到

又一個平安鐘

拉素1 : 1

換suso 屌仔啦
今場假燒同水貨華

拉素1 : 2

cup埋

轉陣打343未

水貨華卡生同場都係唔夾

垃圾

又12碼

又黎

kv=tank

黑哨

12碼好似邊個搏到就邊個射咁

要不是球證
感覺會唔入

咩玩法 邊個博到邊個射？

神坦

Kessie

終於有得慶祝啦

咁都有12碼...

祖都搏到12碼

唔使爭又入到就得啦

換件垃圾未呀

頭先係RR射

呢球其實要讚下查古

卡生

唔駛好似P$G咁爭餐飽

話撚左返到黎意甲唔識入波

拿波里已經入左三球...

Suso配施華，本身想訓，又要睇埋

好恐怖

波仔

呢d咪食素囉

費倫紅咗個

全部卡生主射既話唔定會變意甲神射手

痴撚線mertens球波

ac華嗰下飛身傳球

KC又黎

二石巴打愛將

對面冇氣了

邦隊啲霸氣

Forza lazio好型

我都覺

兩個隊長級衝埋去

其實而家出盧卡咪幾好

forza lazio無邦隊種咄咄逼人
其實有時候會好啲

中前場d直線個個都好差
對面防守真好，企位無大失誤

訓先

forza lazio

suso 有排夾 見到佢唔知傳定去好

比2隻中場抖下啦

隊草場場打足90分鐘

希望佢唔係注定踢中下游球隊先勁啦

盧卡仔

Loca

對面真係幾唔錯
攻防都好有form

隊草繼續90分鐘

會唔會暴斃㗎

我地要靠兩球12碼先有得領先，其實算唔算失敗

屌仔 suso 水貨華，呢三條友有排夾

前面啲配合仲未夾得好
suso上左黎之後明顯仲未適應SS位

前場配合真係要啲時間 個人技術見到係有

三分已攞

三分已袋

三分